香港搞到人抑鬱

近期香港發生左好多事,每次遊行,612等等我都係現場。但經過咁耐,政府都係唔理我地,我覺得好無助。每次去到現場我都突然變得好唔開心好無助好抑鬱唔知點解諗起71要出去行開始有少少不安
btw香港人加油7月1號見

作為長期抑鬱病患者，想講啲野比所有想死既人聽